我同自己講...

平時放工冇人約冇野做
就去做運動啦

結果我健康到不得了

哦